希望有生之年可以睇到支爆，共產黨收皮

唔夠，仲要清算批鬥班垃圾 包括藍絲黑警
咁落棺材都訓得安樂

借位
[食撚完Pizza未]今晚中環愛丁堡廣場7點麥小姐公眾追思會